نهائي كأس ديفيز.. التعادل يفرض نفسه بين بلجيكا وبريطانيا في اليوم الأول
 تعادلت بلجيكا مع ضيفتها بريطانيا في اليوم الأول من منافسات الدور النهائي لمسابقة كأس ديفيز في كرة المضرب التنس الجمعة نوفمبر تشرين الثاني في مدينة غينت وتقدمت بلجيكا أولا بعد فوز دافيد غوفان على كايل أدموند بثلاث مجموعات لواحدة تفاصيلها و و و و في مباراة الفردي الأولى وأدرك آندي موراي التعادل في المباراة الثانية بفوزه على روبن بيملمانس بثلاث مجموعات نظيفة بنتيجة و و وتقام غدا مباراة الزوجي والأحد مباراتا الفردي الأخيرتان نوفمبر ولم تفز بلجيكا التي خسرت المباراة النهائية أمام بريطانيا منذ عاما مضت في نهائي أقيم في ويمبلدون مطلقا ببطولة كأس ديفيس بينما يسعى البريطانيون للفوز بأول بطولة لهم منذ عام حيث يخوض الفريق أول مباراة نهائية بالبطولة منذ خسارتهم لنهائي البطولة الذي أقيم في عام من فريق الولايات المتحدة  